蕭生歷史系畢業講dse單野！！！

10分30秒

又認屎認屁啦

不過真係好勁

拎a既人9up下思路已經好唔同